\documentclass[11pt]{article}
\title{}
%  Translation from RTF performed by UnRTF, version 0.21.5 
% font table contains 95 fonts total
% creation date: 14 June 2011 10:04 
% revision date: 14 June 2011 10:11 
% total pages: 4
% total words: 740
% total chars: 3856


\begin{document}
\maketitle

\normalsize{\small{\par
\par
\par
}\tiny{\par
}}\normalsize{
}Fran\c{c}ois NONAMES\normalsize{
}MR NONAMES NONAMES\par
\tiny{\par
}\normalsize{
}NONAMES\par
\normalsize{
}ZI la Nonames-Rue Bai\`{e}re\normalsize{
}METAIRIE NO NAMES\par
\tiny{\par
}\normalsize{
}22000 Sometown\par
\tiny{\par
}\normalsize{
}33000 NONAMES\par
\small{\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}Email : nonames@nonames.fr\normalsize{
}Sometown le, 14/06/2011\par
\tiny{\par
}\normalsize{
}\normalsize{Devis N\o  : }\normalsize{
}{\bf {\it \normalsize{IXX 20110614 001\par
}}}{\bf {\it \tiny{\par
}}}\normalsize{
}\tiny{Version : 20110614-1003\_12.23 / 12.23\par
}\small{\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}\normalsize{R\'{e}f. client : \par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\it \normalsize{Madame, Monsieur,\par
Nous vous prions de trouver ci-dessous notre proposition suivant votre demande :\par
}}{\it \small{\par
\par
\par
}}{\it \tiny{\par
}}\normalsize{
}{\Large ECOABRI - 9,30 M\par
}\small{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{CARACTERISTIQUES GENERALES : \par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}{\it \normalsize{Serre de production :
}}{\it \normalsize{ cette structure est destin\'{e}e \`{a} un usage de production (horticole ou mara\o{i}ch\`{e}re) et nest pas pr\'{e}vue pour recevoir du public. BN SERRES ne peut garantir que cette structure r\'{e}ponde aux normes ERP et d\'{e}gage toute responsabilit\'{e} en cas de r\'{e}ception du public par lutilisateur.\par
}}\small{\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{Dimensions\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{1 unit\'{e} de 1 chapelle de 9,30 m de large par 40,00 m de long.\par
\par
}}{\bf \tiny{\par
}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{Soit une surface de : 372,00 m$^{2}$\par
}}{\bf \tiny{\par
}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{> Fermes tous les

 1,00 m\par
> Hauteur fa\o{i}tage




3,90 m}}\tiny{\par
}{\bf \normalsize{> D\'{e}gagement \`{a} 0.50 m



2,05 m\par
}}\normalsize{
}\normalsize{\par
Armature pr\'{e}vue avec 5 lignes d'entretoises.\par
La hauteur de passage maximale en fa\c{c}ade est de 2.50m\par
}{\it \small{\par
}}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{Hypoth\`{e}ses de calcul\par

}}{\bf \normalsize{\par

}}\normalsize{Ce mat\'{e}riel est conforme \`{a} la norme }{\bf \normalsize{EN 13031 classe B 5}}\normalsize{ \par
}\normalsize{Il est homologu\'{e} par un bureau de contr\o{o}le ind\'{e}pendant pour la r\'{e}gion :\par
\par
}\normalsize{> Neige : }{\bf \normalsize{4}}\small{ }\normalsize{suivant la norme ENV 1991-2-3 doctobre 1997\par
> Vent : }{\bf \normalsize{2 }}\normalsize{suivant la norme ENV 1991-2-4 de septembre 2000\par
> Site : }{\bf \normalsize{EXPOSE}}\normalsize{\par
> Altitude maximum dimplantation : }{\bf \normalsize{702 m }}\tiny{\par
}\normalsize{\par
}\small{\par
\par
\par
\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{Ancrage au sol :\par

}}\normalsize{\par
}\normalsize{Buttage au sol:\par

}\normalsize{Larmature est pos\'{e}e au sol, lancrage est assur\'{e} par le }{\bf \normalsize{film de couverture butt}}\'{e}\normalsize{.\par
}\normalsize{Les }{\bf \normalsize{croix}}\normalsize{, reliant les arceaux aux entretoises au sol, p\'{e}n\`{e}trent denviron }{\bf \normalsize{12}}\normalsize{ centim\`{e}tres.}\normalsize{\par

}\normalsize{\par
}\small{\par
\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{OSSATURE : \par

}}\normalsize{\par
}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{Lensemble de lossature est r\'{e}alis\'{e} en tube acier galvanis\'{e} }\normalsize{Sendzimir}\normalsize{ }{\bf \normalsize{Z275 (275 g/m}}{\bf \normalsize{$^{2}$}}{\bf \normalsize{)}}\normalsize{ conforme aux normes }{\bf \normalsize{NF EN 10 025, 10 326 et 10 327}}\normalsize{. Toute la visserie et la boulonnerie est zingu\'{e}e et bichromat\'{e}e aux normes }{\bf \normalsize{NF EN ISO 4017-4014-4032-4042}}\normalsize{.\par
\par
}\normalsize{> Arceaux de ferme en tube ovale }{\bf \normalsize{70 \mult  42 mm}}\normalsize{ issu dun tube rond }{\bf \normalsize{diam\`{e}tre 60 mm}}\normalsize{\par
> Entretoise en tube rond diam\`{e}tre}{\bf \normalsize{ 32 mm }}\normalsize{et \'{e}l\'{e}ments }{\bf \normalsize{dextr\'{e}mit\'{e}s renforc\'{e}s\par
}}\normalsize{> Liaison des arches par croix \`{a} }{\bf \normalsize{double point de soudure}}\normalsize{\par
}\normalsize{\par
}{\it \small{\par
}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{\par
Stabilit\'{e} transversale et longitudinale 
}}{\bf \normalsize{(Mod\`{e}le C)\par
}}\normalsize{\par
}\normalsize{\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}\normalsize{}\normalsize{\par
}\small{\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}\normalsize{}\normalsize{\par
}\normalsize{\pagebreak 
}{\it \small{\par
}}\normalsize{\par
}\small{\par
\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{COUVERTURE\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{1 ligne de 40 m pour couverture Simple Paroi butt\'{e}e en bas sur toute la longueur\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}\normalsize{ - Habillage film SBE 250 microns vert 4 saisons\par
}\normalsize{
}\normalsize{ La couverture Simple Paroi repose sur des fils plastique NYLSTRONG\par
 La tension est assur\'{e}e par des attaches galvanis\'{e}es.\par
}\small{\par
\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{LONGPAN : \par

}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{1 ligne de 80 m de bardage identique \`{a} la toiture\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}\normalsize{  - Habillage identique \`{a} la toiture\par
\par
}\small{\par
\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{FACADES : \par

}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{1 ensemble de 2 fa\c{c}ades avec :\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}\normalsize{ - Bas de fa\c{c}ade nu sans bardage\par
 - Haut de fa\c{c}ade nu sans bardage sans habillage\par
 - La fixation du film de couverture sur les fermes d'extr\'{e}mit\'{e} est assur\'{e}e par un clip aluminium double\par
}\normalsize{ permettant linstallation de brise vent non fourni ici}{\it \small{\par
}}\small{\par
\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{MONTAGE\par

}}{\bf \small{\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{Non compris dans cette offre.\par
}}{\bf \tiny{\par
}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{D\'{E}MARCHES ADMINISTRATIVES D'URBANISMES
}}\normalsize{\par
}{\it \normalsize{Les d\'{e}marches administratives d'urbanismes (d\'{e}claration de travaux ou permis de construire) restent \`{a} la charge du client.\par
\par
Le client soblige \`{a} r\'{e}aliser toutes les d\'{e}marches administratives n\'{e}cessaires \`{a} son projet. En cas de montage par la soci\'{e}t\'{e} BN SERRES, celle-ci exigera une copie de laccord de permis de construire ou de travaux avant de d\'{e}marrer le chantier.}}\normalsize{ }\tiny{\par
}{\it \small{\par
}}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf {\Large CONDITIONS DE L'OFFRE : \par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}{\bf \normalsize{Livraison : \par

}}{\bf \small{\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}\normalsize{>Transport compris par semi-remorque\par
> D\'{e}chargement \`{a} la charge du client\par
> Poids total du mat\'{e}riel : 2 521 kg\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{R\`{e}glement :\par

}}{\bf \small{\par

}}{\bf \tiny{\par

}}\normalsize{
}\normalsize{> Ch\`{e}que \`{a} 30 jours date de facture\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf \normalsize{Facturation :\par

}}{\bf \small{\par

}}\normalsize{
}\normalsize{> 20}\normalsize{ \% \`{a} la commande\par
}\normalsize{
> 80}\normalsize{ \% \`{a} la livraison\par
}\small{\par
}\normalsize{
}{\bf {\Large MONTANT DU DEVIS : \par

}}{\it \normalsize{\par
}}\normalsize{\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\it \normalsize{Serre de 1 unit\'{e} de 1 chapelle de 9,30 m de large d'une surface de 372,00 m$^{2}$\par
}}{\it \tiny{\par
}}\normalsize{
}{\bf {\large Montant H.T.}}\normalsize{
}{\bf {\large 0 000,00}}{\bf {\large  ¬\par
}}\normalsize{
}{\large T.V.A.19,60\%}\normalsize{
}{\large 1000,20}{\large  ¬\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\large Total T.T.C.}\normalsize{
}{\large 00000,20}{\large  ¬\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
Nos prix sont garantis pendant une p\'{e}riode de 15 jours \`{a} compter de la date mentionn\'{e}e en ent\o{e}te. Ils seront r\'{e}visables apr\`{e}s cette date en fonction des conditions \'{e}conomiques en vigueur.\par
\par
Le client reconna\o{i}t avoir pris connaissance des Conditions G\'{e}n\'{e}rales de Ventes situ\'{e}es au verso ou dans le document joint \`{a} cette offre pour les envois par e-mail et les accepte.\par
}\normalsize{\par
}\normalsize{Nous avons \'{e}tabli ce devis en respectant les donn\'{e}es que vous nous avez communiqu\'{e}es.\par
\par
Nous restons, cependant \`{a} votre enti\`{e}re disposition, pour tous renseignements compl\'{e}mentaires qui pourraient \o{e}tre utiles \`{a} la bonne r\'{e}alisation de votre projet.\par
\par
Recevez, Madame, Monsieur, lexpression de nos sinc\`{e}res salutations.}\tiny{\par
}\normalsize{\par
}\tiny{\par
}\normalsize{
}{\bf {\it \normalsize{Fran\c{c}ois NONAMES\par
}}}{\bf {\it \normalsize{
T\'{e}l 06 12 34 56 78}}}{\bf {\it \normalsize{\par
}}}{\bf {\it \normalsize{\par
}}}\normalsize{Pour confirmer votre accord, merci de nous retourner ce devis dat\'{e} et sign\'{e}.}\tiny{\par
}\normalsize{\par
}\end{document}
